分手後咁樣既心態啱唔啱

同ex分手後 個心態一直都好想活得比佢好
但係凡係見到佢同其他人social
個心理都係好嫉妒

另外
分手頭幾個禮拜 個人都冇乜特別感覺
但近排就發現自己越嚟越覺得佢好嘔心

我係痴撚左線？

試過分手果時好傷心 宜家過左年幾兩年 諗翻覺得好on9 愈黎愈憎佢

我覺得分手後 只要唔係做啲傷天害理嘅事
可以令自己好過就得啦
憎都正常嘅 如果咁樣可以令你快啲move on
我覺得都冇所謂

通常有咁嘅諗法代表你好勝.
不過係好事嚟, 起碼你唔洗之後仲掛住佢.

你同佢上過床 自己咪仲嘔心